6Kqe54ShX+WAq+asoemDjuS/guS4gOaineatu+WCu+mzqQ==

5ZCM5oSP
6Z2e5bi45ZCM5oSP

好難咩 翻譯搞撚掂啦

係好易

你唔識個個自己既暗號翻譯程式

目的係唔想個傻鳩入左黎

睇黎我做左傻鳩

推

6L+95rGC5rCR5Li75ZCM6L+95rGCIGZyZWUgb3BlbiBzb3VyY2Ug5L+C5LiA5qij

RnJlZeWwseWUlOS4gOWumgo=

咪畀正經post沉底

56uf54S277yB77yf

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

快啲出去支援！

6LaV5L2P54eS54Kt5oqV6IOO5Y6755+96LC377yM5pCe56S+6YGL77yM5LiN5LqG8J+krQ==

čśä˝çç­ćčĺťç˝č°ˇďźćç¤žéďźä¸äşđ¤­

IT 狗一睇 == 已經知係 base64

數學黎

6K0lNDQh6K0lNDLi6K0lvDBC6K0lNDLi6K1sxTrs

5ZSU5LiA5a6a5pyJID09